# Super2Do

Berikut adalah Aplikasi Super2Do menggunakan ExpressJS, NuxtJS Dan Mysql

## Panduan

1.import database db_todo.sql
2.masuk ke folder backend / cd backend
3.masuk ke folder config/database sesuaikan konfigurasi database anda
4.masuk ke terminal lakukan perintah ini
    -npm install
    -npm run dev
5.keluar dari folder backend dan masuk ke folder front end
6.masuk ke terminal lakukan perintah ini
    -npm install
    -npm run dev


